夜深了,在老蘭的絲打

祝福你
恭喜你

其實絲打真係唔應該去

屌你ok?

話唔定係肥絲大隻黎